{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69364&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천산에들에펜션"
    },
    "text": "ソウルから1時間ほどで到着できるヒーリング場所であるエリシアン江村は、江村の美しい自然と一緒に快適な休息を提供します。エリシアンガンチョンは車で20分、パガニカゴルフ場は車で6分です。ペンションはオンライン決済の際、客室基準人数分の費用で決済され、人数を追加する場合は、現地での決済が必要です。ペンションの全客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。駐車が可能で、カンチョン駅と南山面ハナロマートでペンションピックアップをご利用いただけます。入室時に最大人数を超過したり、保護者同伴なしで未成年者は利用できず、ペットは入室できません。 利用施設の紛失及び破損に対する責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には一部の客室の場合、料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "エリシアン江村はどのくらいの所要時間でアクセスできますか？",
            "answer": "ソウルからエリシアン江村へは約1時間かかります。"
        },
        {
            "question": "エリシアン江村の周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "エリシアン江村は美しい自然に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "エリシアンガンチョンへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "エリシアンガンチョンへは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "パガニカゴルフ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "パガニカゴルフ場へは車で6分かかります。"
        },
        {
            "question": "エリシアン江村の全客室には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、エリシアン江村の全客室には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カンチョン駅と南山面ハナロマートでのペンションピックアップは利用できますか？",
            "answer": "はい、カンチョン駅と南山面ハナロマートでのペンションピックアップを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "オンライン決済の際は、客室基準人数分の費用で決済されます。人数を追加する場合は、現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションの利用は、最大人数を超過したり、未成年者が保護者同伴なしで利用することはできません。また、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "利用者は、ゴミを指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 420
    }
}